執到隻龜

我呀媽係做野既地方既垃圾堆執到隻龜
成身都係好似油污既野 然後我呀媽唔忍心就執左佢翻屋企
想問下應該要點樣清潔佢既龜殼 就咁用暖水好似唔甩

上手點對佢

伯友好好

我都唔知 我媽咪扔垃圾果時見到佢但問題我媽唔係係屋企垃圾房執 係類似後巷果d位
一開始以為佢係垃圾 但睇睇下識郁既 拎上手一睇係龜

唔該曬你幫我推post喎

佢話龜龜好有靈性好慘

上fb啲龜群問

用牙刷慢慢輕輕擦
用室溫水便可
去街市金魚檔買龜糧

試下用布濕 檸檬汁白醋加暖水抹走啲油先

佢表面類似油污既野等佢自己甩？

好會唔會拿到佢？

點解D人可以咁黑心

等唔切, 快啲幫佢慢慢用牙刷擦，一邊花灑沖，一邊擦，龜有性的，你幫過佢，佢會認得你。

逐少逐少試下先 好少都夠去油污
去咗油污先再餵食同浸水

去揾動物傳心師叫隻龜教你啦

幫推

唔好呀，想拿盲佢咩，用心機，室溫水，慢慢擦呀

我問左隻龜啦 佢都唔撚識

收到

推

放生

屌你戇鳩咩 隻龜咁撚污糟咁多菌
成浸臭味 你放上爐頭 仲洗煮嘢食嘅

個爐頭會抹嫁嘛